做雞係唔係我唯一的出路

?

會窮

錄多次傻子

你做雞都唔會好生意

hulk咗

我有權散步 你有權洗澡 越熱越熱鬧才做到
你有人仰慕 我有人擁抱 烈日下萬眾像名模

it's alright 最爽快的愉快像放題 讓我越浸越美麗
it's alright 最爽快的大動脈 就算大情大聖大大量放低

提早暑假 投奔初夏 誰將水彩濕遍這幅畫
全身暑假 投奔初夏 幻彩沙灘彷似我的家
油人如油畫 可否給我到處掛一掛

Forget everything We're all like queen and king
Go hit the beach in the sunshine Everybody gives me five
Come girls come boys Let party and have some joy
This place bel ongs to you and me A lot of fun is guaranteed

你脫下羽毛 我揭下沙布 為烈日魅力而共舞
各有人愛慕 各有著喜好 烈日下共處別迷途

it's alright 最爽快的愉快像放題 讓我越浸越美麗
it's alright 最爽快的大動脈 就算大情大聖大大量放低

提早暑假 投奔初夏 誰將水彩濕遍這幅畫
全身暑假 投奔初夏 幻彩沙灘彷似我的家
油人如油畫 可否給我到處掛一掛

神秘海灣 完美海灘 攤開的風景急轉彎
你會揀 我更會揀 情緒自由氾濫

Hey Don't be shy you can have it all Join the crowd and get some more
Come here You can count on me Don't you get it Come and see

提早暑假 投奔初夏 誰將水彩濕遍這幅畫
全身暑假 投奔初夏 幻彩沙灘彷似我的家
遊人如油畫 巴不得我四季放暑假

圖都無張做乜鳩？

Ya ya hoo alright 喂 Ya ya hoo alright hoo 喂 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢求撚其 Ayeeee喂 hoo 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢亂咁嚟 uh 冇辦法我冇得揀我咁撚肥我冇得減 我淨係識得喺度諗我要食燒賣定魚蛋 我食食食大大力 豉油大大滴 食開美極 我肚腩fik fik fik 啊 條腰伸唔直 ayee 喂 你 點解咁撚肥 點解咁撚肥你食嘢求撚其 Ayeeee喂 hoo 點解咁撚肥 點解咁撚肥你食嘢亂咁嚟 一出世就係咁撚肥 一出世就係咁撚奇 一直以來 好撚嬲 好撚慘我無女溝 好撚肥我無人吼 Man IDGAF 而家唔該你收聲 Ya SUFM ayee 喂 你 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢求撚其 Ayeeee喂 hoo 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢亂咁嚟 uh 一個字 WHAT? 好撚肥 eh 一個字 WHAT? 好撚肥 eh 一個字 WHAT? 好撚肥 eh 一個 hold on 好撚肥! Aye 你 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢求撚其 Ayeeee喂 hoo 點解咁撚肥 點解咁撚肥 你食嘢亂咁嚟 uh 肥啊肥啊 點解點解肥啊喂 點解 aye 肥啊肥啊 點解點解肥 ya ya ya 肥啊肥啊 點解點解肥啊喂 點解 aye 肥啊肥啊 點解點解肥 ya ya ya AYE! 喂 其實肥都幾撚正呀 屌

珍巧天

臭雞

要低調，貼了會太多客

暫時仲香，有心

想索你

來啦

狗我

唔好再pm me

巧令牙

我勁靚

有無小學雞除衫撩隻揪嗰張gif